% (C) Copyright 2018: Urs Fässler, www.bitzgi.ch
% SPDX-License-Identifier: CC-BY-SA-4.0

\section{Teaser}
\only<handout>{
\begin{frame}{Teaser}
	Video bis 3:20
	\license{CC-BY}{fsfe.org / www.motionensemble.de}{https://publiccode.eu/}
\end{frame}
}

\section{Thema}
\only<handout>{
\begin{frame}{Thema}
	\begin{itemize}
		\item ``Public Money, Public Code''
		\item Kampagne der FSFE
		\item Öffentlich finanzierte Software soll allen zur Verfügung gestellt werden
	\end{itemize}
\end{frame}
}

\section{Behauptung}
\only<handout>{
\begin{frame}{Behauptung}
	\begin{itemize}
		\item Mit ``Public Money, Public Code'' profitieren alle:
		\begin{itemize}
			\item Bürger
			\item Wirtschaft
			\item Politiker
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}
}
